hi淡友（687）

邊間平平地又有串流
唔想放十皮落牛牛

牛牛比年費唔算貴呀

夜期跟升唔跟跌

炸到落25630

描撚準備

屌佢老美

我25700 食左

一通有冇夜期玩？

今鋪真係牛b死了🐮🥩

30000點GOGOGO

Trump administration will delay auto tariffs for up to six months

The Trump administration will delay auto tariffs by up to six months as it tries to reach trade agreements with the European Union and Japan.
The White House is considering whether to levy the duties, citing a national security threat.
The decision comes as the administration amplifies its trade spat with China and tries to reach a deal with Beijing.

頭先一棍彈咗

歐盟車稅delay係早幾日講過，冇反應都正常

熊b呢

熊b快高長大
熊霸天下🐻🐻🐻

200幾？
屌我仲用緊平台使用費每轉15蚊果個plan

華盛好似擺少d

哇 棍上

熊熊哈

賺大錢食緊和牛

包拎得返應該係投資者賠償基金
到到都一樣

牛左？

睇黎今次係熊b死了

V條春咩 30度直上

有無人買開TVIX？

入貨時機巴打ready

Dllm 呢2棍又咩事

睇下聽日有冇擺街檔先

睇得出夜期好想扯 如果美女助攻應該

我堅持我堅持

熊b死了

90度上升 千升日 屌你

頭先邊個衝出黎笑牛b

牛b死了
老美蝕70點變賺70點

有無人夜期短玩熊？

升左好想沽佢喎

升乜野

咩事升100點 屌

你班撚樣成日搭沉船

日日都一大棍

無啦喇 跌返

搵唔到渣沽點
渣沽都好似在賭

逢高沽，無咩好諗

有28024想試，而家水平無方向

28500 個位咁好沽都唔沽

高盛巴入左牛?

大棍

9成牛 星期一千跌準備

迫撚死我咩 一反手就跌返

咁少人做淡

鳩up 就叻，個次都七成牛，個個話跌，最後咪開市反cup 殺上去

期仔依家277, 星期一一開市會唔會即死

屌你high到咁原來無貨

又比錢熊軍數錢

老美陰上

沖個涼道期就轉燈

其實呢家次次話反cup so far我30000點買落黎 不停轉買最近熊證都未收回過 夾爆就有 不過最尾都係贏多

又唔跟升On9

星期一 大奇蹟日 黎個千跌

收市又沽港女先

港女自插 星期一好大機會似今日

牛牛哈

牛助我也

麵麵哈

今日係0.10價位all in左278極牛，只望星期一唔洗打靶

放心打硬

跟牛軍說聲88

熊軍gel 哂頭
好擔心

夜期倒升啵

交返個場比牛軍

牛軍隻船水入曬水,好難唔gel

星期一會升定跌呢

熊軍愈gel 我愈安心

睇咗牛熊分佈
落500食3千張
上500食800張

熊軍冇得輸

夠膽上埋26000

禮拜一跌撚硬

轉埋燈

都係個句啦 對數仲係香港弱緊

有彈就熊short 同long put 啦

牛軍低調d唔好gel定

老美日日都扯幾百點
都chi9線
好彩港女跟唔徙咋

麵麵 哈

加唔加沽好？

港女都唔跟有春用咩

扯高咗啦

人仔好有影響

睇返比率香港好危險

傳火棒遊戲開始

唔會依家加

今日唔跟咪聽日跟 你估真係美國獨立

要加而家加啦

咩打靶

道指升咩春？有咩好消息？ 因為rmb 跌？

大户:因為夾熊

咁早牛有d驚

原來你熊熊係到自燈緊 屌

陣間又轉紅燈 睇死佢

升到咁....牛軍可以gel 頭了

無事喇 跌番哂喇 我幫你打氣

熊！熊！哈！

空空哈

垃圾老美，上唔到26000就唔好扮到好硬咁

熊齊贏

老美勁撚到

交番個場比熊熊

仲係日本？

牛軍win

老美通常1點後就同前後段倒轉

1點夜期都收市啦

二個鐘被打四巴

屌你空倉食花生
Metoo

黑起上黎硬食哂D波幅 反向操作就發

i know that feeling bro

熊過星期一9:30考final

各位熊軍早啲休息 我帶大家星期一一齊執錢

執骨灰

考完出到黎千升

買定龕位比我d 熊

依家即刻紅燈 話左要大家執錢

巴打讀緊U？

受養人在本年度內連續與本人同住而
並無付出十足費用

全年同住同住6個月..
點解免稅額差5萬

最撚失敗係比人夾百幾點之後回到差唔多位就反手

比自己個倉影響左 根本形勢可能已經唔同左 所以經常左一巴右一巴

Asso咋

熊就是真理

美期畫左好大碌J

琴晚牛過 今朝八半考到11點半 開黎睇無咗一半

麵仔燈番上黎？綠燈

升啦 唔升點開沽過夜

我考12半 考之前仲有得玩陣

報完稅了

而家美國搞華為 中國又咁口硬 睇住都唔會做到deal 熊佢老母一於信google預言

牛軍安心上路

升緊喎

今次燈力大戰真係精彩 夜期都無方向

睇美國市真係差少少 有時升/跌都唔知咩原因

唉冇方向

沽期過weekend

沽佢老母

睇黎又有大波幅爆

IG又要人SET500點

爆落 空空哈

咁玩法我隻牛會唔會停牌架

冇玩過 IG
set 500 點係咩意思？

巴打...lift tariff 即係取消關稅喎.....

星期一執熊屍..唉

執牛絲呀

有d後悔沽過假期

星期一等數錢

我睇壞消息仲未消化哂+陸續有黎 但過夜就係唔安心

期過咗夜

美股升代表恆指會跟著升？
小弟新手

USD 兌 RMB 貼近7蚊
HSI穿280鑽石底，穿埋250天線
有排跌，跌到媽媽叫不行

是但dum個數出來，點搞先

香土d五毛真係多到痴線

279有成600幾張牛證 d人係咪痴線

落23點就殺哂 即係迫大戶開餐姐

話說冇追po唔知有冇人提
大約3個鐘時 (around 11pm) 美金兌港元7.8503
睇黎MA又接左錢
另外銀行業界傳下星期香港加息跟貼返美息聽聞堅料

香港一加息隨時爆

9UP
280支持變阻力?

巨棍

係咪有咩消息？道指一下插咗一百點

請問牛軍如何面對

信報話談判陷入停頓（據報）

據CNBC報道，美國與中國的貿易談判已觸礁，雙方的磋商陷入停頓。

報道引述熟悉中美貿易談判情況的人士稱，由於雙方的談判已陷入僵局，無法確定未來的討論重心，因此，在安排下一輪會談時間表方面出現變數。

(內容更新中…)

熊熊哈熊熊哈

星期一再來千跌嗎

唔傾啦跌撚死啦

一直都僵緊
要提起先記得咁

唉屌 25930放曬call就瞓咗

開戰！星期一drop to zero

唉呀乜而家又輪到熊軍出黎威啦

頭肩頂準備

星期一爆升

部機壞咗啊

早晨

好撚眼訓

星期一向下大升！

捉大芋心理，星期一應該低開高收，搵定d極限牛仔先

星期一唔可以開低過27730
賭極牛睇路

【中方放棄承諾？】報道引述熟悉 #中美貿易談判 情況的人士稱，由於雙方的談判已陷入僵局，無法確定未來的討論重心，因此，在安排下一輪會談時間表方面出現眾多變數。

報道稱，雖然中國副總理 #劉鶴 上周率領代表團到訪美國華盛頓，與美國代表團會晤，但實際上，中方已經放棄過往談判中曾經向美方所作出的承諾，現時也不願重提那些承諾。

熊熊哈

星期一不問價入牛
4點睇樓

不嬲都預左嫁啦
美國加你
中國加番
唔通轉個頭同你講有計傾咩

下星期人仔破7, 貿易戰談判全面破裂, 個市會點行

無消息就反彈，有消息又會玩深插

有消息落可能又係一下隊800彈300既盤

大大力沽盡佢

千跌齊贏

個post好靜 真熊軍先keep住蒲頭

即係點

人仔破7好大鑊, 全面走資都似班大陸狗官仲講到明話政府一定會保到7,
即係一定保唔到啦

依家咪要玩返幾個月
大家都仆街 先再肯傾

得你咁好應佢

離岸人民幣 6.9483

星期一28888

牛仆直啦今鋪
人仔仲唔上7

仆街喇隻牛又要靶

點解琴晚夜期會升番既

因為要千跌

因為有麵仔加持

本身買升, 條仔話買跌, 之後真係跌
後黎我訓左, 條仔差唔多最低位走左去買升, 跟住又真係升
其實可能咩都唔識, 仲易賺錢

佢PUT咩黎

緊係未啦
11萬都無呀

我輸錢既時侯，會越玩越細
越玩越大有試過，條數只會越差越遠結果越難追

本多終勝

李+x唔係我老豆

尋日清晒D熊

Ig跌勢輕微
牛三底部已見

賺硬㗎咩

個市咁鍾意玩人
熊仔小心一開市比人打完再跌

你條仔咁樣玩好易出事

可能係好事

星期一千跌
重申星期一千跌

刷夠存在感未

縮減對華為限制 + 90日臨時許可 點睇？

星期五都跌3-400
前一晚夜期扯緊200-300升架ma
所以話夜期廢jer仔，唔計
純粹岩自己方向見靚價可以食左先咁解

千升

所以我又玩番細期

贏嘅我
輸嘅佢

你唔係買左牛咩

貼牛近熊

90日係比時間自己友換架餐
唔想咁仆街屈死用緊果d美國仔咋
新增已經ban
睇唔到有咩好

點解你仔仔唔自己又買
你又買升佢又買跌咪成日鬧交?
分開自己買，各自判斷唔使嘈咁唔好咩?

唔會 用開市價計

你short倉27200 - 就係當個個價做
271都係食100點

夜市同日市無分別, 除左無現貨之外

從來無因為買咩而嘈
佢對期貨根本無興趣
只係我玩 佢先玩

又然

因為第2日日市唔會平開

唉豬又跌 百幾 空空哈

Ig weekend就快轉燈喇

我又put 咗 3690 喇

講咗成半年都仲未學期權，我好懶

喔 sor 牛牛吽

唔學 輸少樣

我的正股有救

妳又啱, 之前學 IG 輸到趴街

前2日買左3690熊，打埋靶，輸左2000

新出世熊仔要黎做咩?
殺囉, 唔通大戶送錢咁 Jetso 咩

我都有諗過入熊, 不過諗起之前隻 700 熊升俾人幾分鐘升十蚊夾死咗就不了... (暫時 la)

想買管之星

衰貪心，仲要買咁近，都係買put等一星期

熊熊哈！ 熊熊...熊...

我就係咁諗
冇學認沽證
玩死牛熊算

-認沽買唔過

星期一話唔定去到 6.95- 96

short call應該要落好多保證金，變相成本大
贏有限，但睇錯市逆行就輸仆街，唔知會唔會比agent叫補倉
惟一就係坐等d磨碌死
都係玩番long put算...不過真係下次玩要快食快走

即係你意思冇左夜期果個27200個位?

27200個位用唔番日市時段黎買賣呀?

好

我自己啱玩輪多 d，因為夾冇咁痛，易坐 d

消失晒

摘左牛軍名單未
星期一約佢地出黎慶祝LAW

USD/CNH果國際交易時段，係唔係計亞洲星期一開市就有?
澳洲開市咁?

關港股咩事,要睇睇ig

無得賭好辛苦牙

有ig
或者過澳門
都係24小時

追巴在唔在
有事想請教

買馬囉
聽日

波好似日日有
今晚有最垃圾嘅marksix

岩岩輸完啦

今晚有足總盃决賽

出左去同女女食和牛
有冇咩千升消息

仆街仔

牛牛吽

傳談判停頓

Mola

啱睇完套三級片，悶到hihi咁，無d營養成分

有無利好消息

頭先無聊睇多次3D肉蒲團，雷凱欣

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？

哈，

但我睇果屋成堆佬係咁打飛機，由頭打到尾
一開始幾過引，但耐左就好悶

枉我果次仲買飛入場睇，第一次睇完三級片會咁不安

睇呢D,睇AV仲好啦

想知你溝股嗰陣加幾多同埋隔幾多
Eg
一開始我入十手0.04
之後0.042 入5手
0.044入5手
冇細心計點加注
但係大致上咁做緊
你個比例係點？
起手幾多手
加幾多手
隔幾多格

有人信係熊市未

乜唔係一直都熊緊咩

因為我入市位係睇爆邊位多
第一手般20-30手
爆中邊就溝多30-50手
爆錯就止蝕 一般係咁做

咁大約隔幾多格？
例一開始0.04入左30手
爆上幾多格你會入多50手？
同埋係短時間爆就話姐
妹上咁你點

有冇其他巴打有經驗
一齊研究下

我睇人情溝
有信心就再溝

我鳩up
如果唔係侵侵反口果日千跌
我輸左大半

353 qq牛 係咪星期一開市就打靶

咁要睇爆得勁唔勁 妹上睇佢last得長唔長 圖表條線直唔直都有影響好難一概而論

淡友開始打J

又有得撚

無啦

玩左大半個月 輸左50%

粓啦

仲有50% 追

上黎睇下咩環境, 入左牛牛

好燈

加大本金
咁輸嘅%就會變細

本金愈大，輸嘅%愈細

識計數

輸5萬 本金10萬 咁咪輸50%
但輸5萬 將本金變100萬， 咁即係輸5%姐

你先做到

我計錢 唔計%

邊有咁多本

50%啫 玩一日極限撚追返500%都得

不斷溝貨都OK架

$400

Why

正

有料
27900-27500 不死牛

華盛擺一皮有串流，不過 function 冇牛牛咁多

等我呢個星期試下追巴式溝股先

但我淨向上溝 唔會下溝

我知
我都係
唔洗擔心

下星期考試無時間玩 得閒入黎睇下你地玩算

和下先叫溝
向上係叫加注

咁向上追 唔向下溝

我上下都會加
上要貪婪啲 食多佢幾張
下要溝淡佢 等佢快啲贏

Ig weekend 狂升

等睇沉船

大爆升

有郁過咩

1點=1棍
可能佢地買過億

你唔係牛過咩俾哂水你啦

開市不問價入牛
3點放
4點睇樓

極牛升500點都唔夠啲熊輸

遠熊就照坐

搞到我開左黎睇 點知升左0點

先插完你隻極牛打靶完再爆升

原來微跌24點
升0點咪即係大升24點
玩21點都爆煲啦

你老味咁撚黑心嘅

無市真係好悶

今晚浸浸會助攻咖啦

我睇個黑期係咪唔同佢地唔同，我睇極都係紅色

紅色咪升囉!

牛牛🐮

週末

大陸紅色先係升

直必?

佢係直必腸

大陸仔

千跌 ！

佢講乜都冧人仔一日唔回升 港女都要插

講緊人仔保柒
唔知保來做乜 咁講你話有新替代市場試驗中 就會有機會利好

熊軍巴打周末兩日爽撚完又準備聽日數錢鳥

不了
仆街仔贏咁多

留名睇聽朝訓醒跌到落去6.97

穿到7先升算啦

274

多數低開打牛靶然後短期急升一野殺近熊

收到瘋 聽日千跌 ifc滿滿人龍

無千跌不如你跳啦

千升我跳了

無千跌都跳啦

You jump I jump
我上去好方便 下面就寫字樓

其實成日講ifc天台
一般人真係上到
無lock?

做巡樓？

打雜

港滙觸及7.85 金管局未接錢

MA d人放哂假唔記得接錢呀?

牛軍快D出黎面對
熊哈熊熊哈

成班係到燈自己

Lock 就緊係有lock 不過話時話ifc個廁所真係世界級

銀行無沽佢唔洗接
仲有銀行體系結餘怕乜
驚人仔穿7好過

早晨牛軍

美期又升

廢淡點呀

開市會跌
驚西

Morning

低開高走

大家咁話

屎為俾人制裁美期升下都正常

想問你地買牛熊會唔會睇邊間發行先買架

升爆廠了，牛軍又然

封殺都升，咩玩法

我都想知

利申：無睇，淨理槓桿，換股比率，收回價

我有fd話死唔買摩根

瑞字頭嗰啲一定唔會買

聽依句好耐 但唔明

有無原因

佢又冇講

上星期五國家隊放假
今日應該要番工了
熊仔走到就走啦

兩瑞出名例慢兼食價

又比位人入熊

重上285

一陣千跌唔好喊

唔走住

特價熊

幾廿個火頭，國家隊救到邊度

係先好 想加注

救人仔 唔救市

Google都唔同華為合作
華為d機真係唔洗用

高開真係入熊啵

早兩日有人吹語支那用自自己os
Linux?

Why rise

Qq

qq 做咩

美期大爆升

D熊會唔會出唔到世就胎死腹中

冥指就得

大家係咪要拎番d咩袋底牛 出黎

唔會啦 QQ今日大跌 個市頂唔到

盤前d數值好亂，睇定先

有幾亂

上上星期買左 qq熊, 今日食得

牛過朋友揮下手

大升爆升 但qq跌

食花生睇好戲

仆街星期五278極牛放左成個下牛都放唔到，放假個心都唔安樂

又燈自己

擺明就牛軍逃生門

果然都係麵仔勁好多

關市啦開市啦, 9點半就要買牛熊

邊到升？

冇撚錯，唔係仲諗住牛軍擴軍呀？睇路啦
咁堅持阻唔到

死番去6.8x先好話贏啦

咁今日打算？

邊到升x2

大勝

呢轉6.7上黎？ 好似只係幾日時間？

唔理，0.20即走

q牛開市打靶 仆街到

依家幾錢先 開市扮升就跌架喇 你得幾分鐘

2星期都算幾快⋯不過係侵侵鬧支那反口之前

又呢招呀仆佢個街

今日未知，我0.10過

期仔+82

吊你老味落番去啦

大戶真係好撚仆街

Telegram

升乜

平時升一點都話大棍 而家升10點都當千升喇

假升咋，呃熊軍唔到既
有錢就叫家姑出黎

熊軍又然,今日又好多人沽

頂唔順，一開即走

開市即沽左

82 > 41 >71 磨緊

千升左

一開市qq就咁 雖然多數回番

爆升12點

企鵝仔勁插

麵神大勝12點

又熊....？
啲熊仔好貴呀

入定牛都得

人仔快D隊爆7

擺明鳩篤，一陣又等睇跳水直插無水花

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期)
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

278鐵底 今個禮拜都唔會穿

牛軍準備受死啦

熊軍然

麵麵哈！

跌呀唔該

2382

今朝都幾chok下

今日唔識玩

牛了

好撚on9 掛錯盤

d 熊咁貴既，求推介

屌
高位接牛又落番

睇路呀

期指直插緊，驚閪 熊熊哈

30秒100點

沽下算啦巴打

究竟係引牛定引熊

正呀，熊熊哈！

過夜牛已走

隻極限打左靶啦

啪完279 直上289

屌

引完熊

開市走得切隻279過夜極牛

笑死

啱啱好掂中。。

鎖死熊軍

痴撚線橫行

metoo

吊又 V, on9市

熊仔你地d春袋痛唔痛

打得好勁，找唔到位入

打完即彈

大陸仔性格一定跌

好難捉摸呀

牛軍上曬車未，就快開車啦

好驚險
放完即彈, 嚇死

A股勁托

未出方向...觀望下先

原本係，但你講一講就

又妹市

直覺今日會瘋狂撚狗

好chok呀

呢排日日都撚

劇本 上證一轉燈 港女就上

隻牛打左靶

大陽燭

唔通連v兩獲

我隻61463

轉燈

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720

打飛機？chok下chok下咁

I have told you

又贏

水平點50 點方向... 好惡玩

爺西又插到仆街港女會唔會好似上星期五咁磨磨下就直插架

上證股災

熊軍又發達

可能關尋晚話拉左前中證監條友？

華為被Blacklist，失去美國芯片，失去Google 支援
所以：
- 華為會投資國產芯片
- 華為投資自研UI

港股升升升
狂賀

牛左 升呀唔該

嘩屌

牛軍

又贏

牛嘻哈

敢同我地熊軍鬥....鬥....鬥....

阿爺領趺

QQ直插wo.....
跌左成5-6蚊穿左350

極牛死咗

負評咩意思

唔抵得

洗撚用腦咩

我教晒大家買連登對家 is ok

熊軍 跟住我 上！ ！

熊軍勿支將會全面進場

今晚apple發啦

牛軍呢
岩岩唔係好串架咩 問號 問號

帶領牛軍

阿爺領跌
即係咩？
自身都難保，邊有閒理港女
ok 買熊

水銀瀉地

今日熊目標價係幾多

升呀

26729

30000

上證又托

CHOK, 執左個M記唔玩啦

10000

骨都冇

又然,又要同牛軍講88

你就好啦

D極牛撚呢

死撚咗啦屌你

唔係鎖熊咩 鎖呢屌

百跌

係要逆市方向而行 抵死啦

睇下QQ個死樣
托都托唔到啦，唔係唔撚沽呀?

你又去左做牛軍

救命 牛軍表示唔玩了

爺西幾時出手呀屌你

乜你有牛咩吊你

極牛死咗 啲熊幫手執返少少骨

啪埋278 國家隊入市

20手極牛做撚咗牛仔骨

傻牛搵個鎖番黎鎖自己逃生門?

極牛準備

終極玩命 60015

鄙視U而家買熊悔改啦

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720
10:00 降勢已成，1min SAR 向下沽，下方大位，27620 . 反彈位五分K bbm 開沽

271牛唔會打靶掛

我隻牛

又黎

夾3000變賺2000 今日收檔lu

有冇牛軍悔改

以為又想出多條針鳩

穿埋

差一點咋 我好興奮啊

278能量底呢

再黎277

278

gg

咁大力

呢度d人好癲 笑左

一向都係

頭先好似已經比人吊穿278啦繼續插唔好停

唔做熊軍啦我,交支火棒俾你地慢慢玩
休息

叫春 > 數錢

熊軍必勝！

呢到個個講親能量底都穿鳩硬

空倉睇你地鳩up都好爽

今朝嗰個大棍V真係幾勁，
見住跳幾格真係俾我新手一個好利害嘅視覺衝擊。

利申: 極新手，上星期微注過夜熊; 今朝9半前再微注熊

巴打賺夠LUNCH又要開大餐
飛轉日本食完個飯聽日番黎再數錢啦

熊軍唔會講咩咩頂，好撚厚道

都升唔到 點睇頂

QQ跌2.5%
我覺得指數都應該要有咁多LAW唔該

27750💎能量底

Fffffffff

屌你加沽就大棍升

升少少姐

鑽石頂

唔係升咩

落返

鑽石頂係272

升30就大棍

睇下QQ張圖幾壯觀

轟啊

落番好多啦

好撚大棍呀屌

平時30點叫千升 比左面

痴住個dl 行都叫棍升

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720
10:00 降勢已成，1min SAR 向下沽，下方大位，27620 . 反彈位五分K bbm 開沽
10:10 大棍.. SAR 沽.. 27572 -0.05

鎖石頂係256 追

好啦 大棍升完
叫走咗

師兄我都係用SAR 炒

你仲牛緊？？？？

仆街 27750鑽石能量底有支持
又大升30點

Cashed

兩波都冇入到

有冇人跟我熊到收市

咪係
根本唔會升
頂乜春
低處未算低就真

大棍出SAR… sosad
俾plus 500 偷左我位
我望果陣79
佢開72
唉

日日派錢好忙

好彩今朝訓到九點九先醒
開市個下升浪真係會嚇死
利申 -7 過

升條撚咩...
今朝早走左2百幾點, 仲要2張
唔入番,一直跌

其實港股防守力真係高

企得好硬 好撚守得

無升過

你唔撚係呀 反手又回

移動 聯通手持咁多華為廢物孤兒仔機都可以反升？
肯定有古怪

過夜熊開市唔理
食完個早餐數錢

唔計咁多支那妖股其實仲好好多

不如你下次講聲 等我地食咗糊先？？

大戶托得咁勁，要真金白銀買wo

國家補貼

日本升，南韓升，台灣升，澳洲升，香港跌
港股防守力高

即市用1分k 好難避免到有滑價ga la
幾點豪比佢
只要真係行trend 嘅話就得

比人禁華為。肯定還拖
仲有人買升

仆街啦 港女好似見咗底

上証 -38 了
港股跌返 300 點先唔該

準備出早晨之星 大戶畫圖唔洗你教

防升力高

No la..
Plus 500 唔多唔少會偷幾格… 好古惑

而家睇翻今朝無追沽好on9

27750關口已穿

比清燈一燈，即刻跌

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720
10:00 降勢已成，1min SAR 向下沽，下方大位，27620 . 反彈位五分K bbm 開沽
10:10 大棍.. SAR 沽.. 27572 -0.05
10:18 1分K升穿20MA 準備止蝕

沽左, 好快走左, 一樣咁ON9

下一個鐵底27720

睇唔到支那仲有咩反制武器用到
仲要播韓戰飛機片黎煽動d人
點知而家網民fact check笑番轉頭

燈力強勁 繼續燈PLSS

又大棍升30點
有冇咁多錢托

禁華為 --> 華為用國產UI & 芯片 --> 收皮／執得 --> 影響埋有合作既上市公司 e.g. 788 --> 拖累埋5G 中國夢 --> 恆指跌 --> 買熊

對於國家隊托市既風險：
深證跌2.05% --> 呀爺都自身難保 --> 唔得閒理你港女 --> 恆指跌 --> 買熊

Very logical

汁少少放左隻熊了

繼續燈

好想平左佢 防10點半棍
但係最近幾次都係防賺

MOLAMOLA

次次一殺完啲牛就大棍上
係都要夾一夾

諗諗下
有奇怪
Google ban華為
中國肯定ban蘋果
Google成最大贏家

特朗普突然間講假說開始

我賺咗120蚊

趺200點了

原來google唔入中國係暗黑兵法

親愛的爺爺
我會每天唱國歌
每天歌頌你
只要你出手托市
我求求你

我屌你老母DH接牛呀 仆街

Ching輸佐130格

Ban埋iOS 啲大陸仔點樣玩唞音 王者榮耀？

我27812-2, 27729走左

你當係淡友有人平倉食左浸先

下次早啲講唔好自私執錢得唔得

收市前走

27700鐵底 平牛開始進場

語音輸入錯曬
由特朗普突然間宣佈加關稅開始， 輸錢輸到仆街， 上星期5入爆SQQQ, 轉做淡友, 希望唔會太遲

點會ban 蘋果
中港大把高官用iphone
ban 左用咩

278鑽石底都穿啦 277捱唔到10點半

起碼2% =-500

清繼續燈
希望燈穿27720大底

咪玩啦 連登點會有人輸
一睇就知0.02執15萬

爺爺助攻緊,唔得閒托

美團日日自HIGH到幾時呀屌

覺得賺夠咪走

啲淡友咁急食
自己贏錢就夾鳩其他人

穿咗

27712算唔算穿咗

乜鳩app 都玩唔到啦
冇an 企撚哂響度

大師又贏
雄風再現

27572 -0.05
27565 平倉

拿一穿又大升20點夾鳩我

殺埋27700

鐵底點穿

屌早知今朝入貨啦

今日係真千跌之日

繼續燈
下個大底是咪26800 ?

屌早知跟彭巴狂掃騰熊啦

港股冇底架
有排跌
買左牛既，快d 止蝕
因為要留返d 錢驗腦

275 美國隊長盾底點穿

十點都無喔.....
仲細膽過我

下個大底272
應該見唔到架喇 邊有直落畀你執咁順灘
中間撈貨個啲上ifc咩

等佢回，大手開大倉

牛Ching

穿咗啦

今日劇本係。。。 27700 準備穿完彈返100點， 收市前再穿過

港女個波硬撚到

唉, 我都好早走

低位又急彈30點上嚟玩夠未

落既位差…
所以見有賺先平…始終頭先落果下我睇返都有啲錯錯地…
執少轉~

穿27700即食哂

搵人燈一燈

仆街 似轉勢

跌多少少
去到273 穿埋250天線
就正式股 joy

彈30點, 驚閪咩
我買入個位咁靚, 我居然走, 我真係垃圾黎

你條250線咁低？

似轉勢喇屌

比啲信心 中國依家咁大濟 一定跌

彈少少咋嘛

50點 5格無咗2k

274 都得既
我穩陣d 會睇273

逢高加沽

10點半推返100點

今日會上番DH

求下你 爺爺

到曬位 今日收十字星

唉升返70點

Daylow已見

屌你老母開市一個鍾落300點
食屎啦

回少少波幅幾十點就吹到十字星
ching 睇法未免太主觀

唔會啦，回小小氣再插先正常

on9

V 丫

加沽

爺西終於出手, 以為你真係無錢托了

V彈100點了

明就明 唔明就唔明

阿婆都識玩

升番上去啦

爺爺會唔會轉燈

牛軍死曬 熊軍準備受死

牛牛又可以出嚟gel

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720
10:00 降勢已成，1min SAR 向下沽，下方大位，27620 . 反彈位五分K bbm 開沽
10:10 大棍.. SAR 沽.. 27572 -0.05
10:18 1分K升穿20MA 準備止蝕
10: ?? 27572 -0.05 ; 27565 平, 小賺7格
10:34 反彈，升穿27652. 暫停SAR 向下沽. 等5 bbm 開沽

大戶想托到轉燈？

應該無力落了

升唔穿652 咁膠?

目前帶恆指升既股票有：
銀行，基建，公用股 ，地產股

fund 佬唔係以為將d 錢轉去呢d area 會有得升呀？

又想燈 唔係咁易架師傅

諗唔到理由升...

700好似唔夠托
但係點解唔跌

+2左？

我走左跌多200點都係咁啦

唔係燈 叫下春啫
底位夾上嚟100點好撚痛

一齊叫春

入番囉
我食梗第三轉啦

仲沽？今日好明顯277有大量買盤

繼續食格
等高位大手沽

我27812-2呀
不過好快走左
之後入1張, 又好快走左
有2百點都食唔到

唔入啦, 驚

彈番成百點都唔沽咁幾時沽

熊軍只需要一個信念
今日低位 聽日高位

算啦, 嬴少好過輸

起碼都有m記食下喇

你班熊有得走好走

有冇諗過全倉咗嘅感受 唔係想加沽就加沽

係咪睇到啲咩

上星期5, 入左788認沽 對沖返正股, no win no lose....

溝貨囉

駁唔到

個市好唔對路

有國家隊咪升
但唔似有
大陸都自身難保
邊得閒托港股

全倉係全部錢掃晒了

好過博反彈輸番

日日都信念好強大
跌多過升

你咩位沽呀

大棍50點

睇到爺爺溫暖的愛
用九陽神功係市底一推
恆指就升到爆

托得好勁，條野大到

278 硬到....落完實回

爺爺岩先未訓醒

咩環境呀喂

無喇無喇
咁樣大棍隨時轉勢轉燈

似唔似雙底

一棍一百點 痴撚線

熊軍最後逃生門

熊軍描撚準未

2分鐘無咗成部iphone

Dllm 玩美期都避唔開爺西做巿

夠膽就轉燈

空倉食花生

牛已入！

識玩既熊軍已經開始走佬

你幾時沽架
我睇咁耐都未到我賣出位

逢高家姑 大家熊軍信念一致齊齊上

好彩無玩 睇都覺得輸死

殺完牛又撚熊

Cls咁樣托仲係市場嚟？

係囉...你咩位沽...我都係比佢夾30點咋wo

不如你沽啦 一齊叫

我個位咁靚, 彈都未必去到啦

好惡.. 5 分20 MA都唔加沽先

我上星期五收市沽

第一日知阿爺造市咩

Lindex 全熊

我揸住三十點一野變左倒輸30點

熊軍

20分鐘升200

而家成個雙底喔
要沽今朝都沽晒啦

仆街！國家隊我睇你頂得幾耐

唔想玩了

好難講

又CHOK, 波幅又大, 今朝嬴少少收手算

轉燈！

上翻279

夠薑咪上番278, 反正我走左

夾撚死

期貨轉埋燈

SO POOR

牛軍熊軍俾人夾爆春袋未

Ching

夾咗成個星期都唔走

你走晒喇咩

我覺得上硬 利申空倉

今個星期290 有冇人跟？

乜可以咁樣操控市場架咩

之前比國家隊夾得多
一早平左走人

爺爺
我不反共了

屌, 忙左10分鐘蒸發左今日7成profit....乜事

你夠薑咪托返上30000點

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
* 本人所有買入及賣出位皆為PLUS 500 (0.05 張大期), 輸贏都好少…
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰27620 >> 27673 日線 27963 (250MA)
開市位︰27831

9:45 未出方向，高位27850 , 低27720
10:00 降勢已成，1min SAR 向下沽，下方大位，27620 . 反彈位五分K bbm 開沽
10:10 大棍.. SAR 沽.. 27572 -0.05
10:18 1分K升穿20MA 準備止蝕
10: ?? 27572 -0.05 ; 27565 平, 小賺7格
10:34 反彈，升穿27652. 暫停SAR 向下沽. 等5 bbm 開沽
10:46 彈至5 分K 20MA, 1 min大陽燭高成交 20 MA 不沽…
10:52 反彈力度頗強.. 短期1 min . SAR CALL. 支持為5 分20MA, 阻力則為day high

唔好燈啦

冇 食波幅 又熊又牛先係王道

轉呀
邊撚個仲話我明燈

Cls

唔好呀明爺